銀魂671 革命者 中文

笑到傻

啊 完蛋了 這個國家

桂

屌你桂真係跟返歷史

仲以為係山崎做

沖田切腹

神作

假髮trump

痴撚線

DSGFDGFDGB

首相 跟返歷史咁佢咪好快死?

10年後西南戰爭先死，足夠銀魂再畫多個大長篇

又癲左

清算真選組
天誅

打完虛之後好睇返勁多
搞笑先係銀魂
之前悶到on9

犀利

感覺到銀魂返黎喇

即刻追返先

咁先至係銀魂
感覺又有排畫喇

處男大人